有冇Ching唔慣冇得出街睇歐聯決賽

以前年年出街睇

冇

咪撚理條戇鳩仔益狗啦

好波！

same

年年都太子酒吧睇，今年要屋企睇

皇室假期

樓主又扮窮 明明年年都去現場睇